# Test Gitlab CI/CD with k8s

https://sanderknape.com/2019/02/automated-deployments-kubernetes-gitlab/


Ajouter les crédentials Gitlab au cluster Kubernetes pour accéder à la Docker Registry privée

	kubectl create secret docker-registry gitlab-registry --docker-server=registry.gitlab.com --docker-username=k8s --docker-password=Tez1JpuLTt_5TAdnBsLu --docker-email=lhervaud@idaia.group

Exposer le service sur un port spécifique

	kubectl expose deployment hello-world-go --type=NodePort
	kubectl get services


